揀一樣動畫嘅超能力/設定喺地球出現 你會揀邊套？

舉例 pokemon
聽朝訓醒 全世界將會出現小精靈
人類捉小精靈做交通工具
食清蒸鯉魚王 紅燒火蔥鴨
捉百變怪黎養
不過 缺點係神獸俾有錢佬買晒 窮撚冇份

到時一定有窮撚突襲李嘉誠

刀劍神域

美食的GAY佬
全世界為左食好野而生存同打生打死

鋼鍊

鍊金術

諗乜姐 你地咪又係配角
Btw緊係DC 有batman/joker 去兇下班仆街高官

hunterxhunter
我要團長個能力

戀愛與謊言

rewrite啦！
地球先毀滅，再重生

我鍾意一拳超人既設定

火影用影分身同一時間屌西打機番工

咪啦 隨時訓訓下死咗
我英的設定對平民算好了

Death Note 鍵盤革命不是夢

No game no life

路人100

jojo

就算係異世界又好咩都好
你都係個無能力既路人

無人簡多啦a夢

我希望係數碼暴龍
希望自己係一隻數碼精靈
死左可以變返蛋重頭黎

唔好FF咁多主要角色啦
你只係普通路人咋
諗啲路人都有能力既好過啦
我的英雄學院咁人人有超能力

水龍敬樂園
希望香港可以開一個水龍敬樂園,到時大家就可以為做而做,為屌而屌,就算配角都可以屌到爽

如果真係有一定好多肥婆油頭毒撚去